其實正常人係咪唔會搶到supreme

遲幾日個網開翻，正常人係咪唔夠人搶？聽講啲人用啲唔知咩程式搶

人手搶到box logo/ supreme/Jordan
屋企有不下十件supreme都係人手搶

有咩秘技

眼明手快

Auto fill

留名學野

巴打幫唔幫代購